有冇人覺得8點訓教4點起身做野好正

已經連續兩晚係咁，人地嘅第一晚就係我嘅第二朝。朝早冇人阻住自己做野。但係唔知呢種生活節奏可以玩幾耐

有咩做？

咁你依家係未訓定係醒左？

咁啱呀
我上兩個禮拜飛完香港jetlag咗幾日而家索性8點瞓算
一路做野出面慢慢天光真係好正

啱啱瞓醒

Try try 先

醒左。我同人講good night 人地同我講good morning

睇下書做下功課溫下書咁 final 未溫過

咁早瞓...瞓到咩？

我以為你話朝早八點訓 晏就四點起身。。。
心諗有乜特別

以前中學讀書都試過一排係咁
翻到去食完飯 七點訓到一兩點左右起身做野
後尾試過一兩次直接訓到起身翻學
就冇再試過了。

逼自己訓，頭個半個鐘係有啲辛苦但過左一樣可以訓得好num

標準大學生生活 朝早訓教夜晚fing

出家人既生活

以前試過一排1點訓 10點醒
起身果陣鋪頭落哂閘 要煮杯麵食

下就一點訓夜晚十點醒？

夜晚做野好專心

咁早